{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1076655?place[place_type]=GID&place[gid]=1076655&place[latitude]=33.2494805402&place[longitude]=126.5575260584&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 신신호텔 천지연점"
    },
    "text": "済州西帰浦に位置するこのホテルは、青い海と漢拏山の美しい景色を鑑賞することができ、ヒーリング旅行を楽しむのに最適な場所です。 ホテルは清潔で居心地の良い客室を312個保有しており、アランジョを味わう、オルレ市場、イ·ジュンソプ通りのような美味しい食べ物と見どころが徒歩で移動可能な位置にあります。 公共交通機関を利用できるバス停もホテルの前に位置しており、車なしでも済州旅行を楽しめます。 ホテルの入室時間は15:00からで、退室時間は11:00までです。 朝食は午前7時から10時まで提供され、価格は1人基準で13,500ウォンです。 ホテルは駐車場を提供し、駐車親切ヘルパーも勤務しているので、駐車に利便性を加えることができます。 追加で無料Wi-Fiを提供し、禁煙客室、アメニティパックの提供など様々な特典も提供します。 客室はダブルまたはツインでランダムに割り当てられ、基準人数は2名で最大人数は2名です。 ホテル内にはレストラン、コンビニ、ビジネスセンターなどの付帯施設もご利用いただけます。 レイトバード18時チェックイン時、連泊は不可で、1泊すると自動的にキャンセルされます。 ホテルのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までで、各タイプの客室は基準人数と最大人数が設定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは済州西帰浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には青い海と漢拏山の美しい景色を鑑賞できる観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルは312室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの前にはどのような公共交通機関がありますか？",
            "answer": "ホテルの前には利用できるバス停があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "ホテルの朝食は午前7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホテルは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の最大人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル内にはレストラン、コンビニ、ビジネスセンターなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "ホテルのチェックイン時間は15:00からです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 324
    }
}